點先可以重燃番對生命嘅熱誠同希望？

一直都喺到躊躇，原地踏步而無目標同方向感真係使人感到無助。

最大嘅困難係唔知生命想追求乜嘢，覺得好多野都可以得過且過，但同時又想再次燃燒自己，有無正能量可以吸收下？同我講吓生命滿希望都好啊

話易唔易 話難唔難
相對易既係去一個真正的旅行 望下呢個世界幾咁大
撞好d 好事 仆街事 有35識7既人對你好好 又可能係呃你
日日面對住不安 但又要隨遇而安
享受過程 結果唔係最重要 只可以努力向前

本來無一物

樓主我都想知